張建宗稱已着手籌備檢討委員會 強調對事不對人

張建宗稱已着手籌備檢討委員會 強調對事不對人

#港聞 署理行政長官張建宗指，已着手籌備檢討委員會，檢視目前社會風波的成因，強調對事不對人，毋須引入傳召權。 (12/17/10:07)

我地要文宣定，唔好俾政府呃到人有真普選下嘅獨委會先係我地要嘅嘢

唔好諗住巿民會收貨

撤回變暫緩，調查變檢討，港共真係當人on9

嘥氣 冇人想要19委員會

冇人想理你

繼續自high la

不如成立個政府官員智商檢討委員會 檢討佢地智商點解咁低仲有用啦

呢個會係用黎開位比班保皇狗

#mock#

做到四不像咁 把撚咩
又係想拖延

中資係香港已成市場毒藥！

檢討乜鳩呀
使咁多錢檢討個阿媽係女人既野?
講到好似真係唔知發生咩事有咩重大秘密咁
你老母林鄭你而定死左都全港開香賓啦,檢乜撚野討

無JJ o既男人叫唔叫男人?

連佢本人都比d黑警屌到啪啪聲，佢對落既檢討委員會，可以做得d咩？

檢佢老母

唔清算警甴無可能完結

仆街啦
示威者做任何事又唔見你「對事不對人」？

大家都係繼續要求外國制裁黑警實際啲

檢你阿媽咩，要調查呀

狗都唔撚理你 香港市民會唔會理你呀 光頭佬退休喇你

檢討左問責制先啦

係追究po暴

最後結果咪會將責任歸咎係教育、國民教育等地方，一早預計到
呢個一定要反對

檢你老母
係調查呀

然後又可能會提地產商，商界有問題，之後一口氣清算佢地大換血，再引入中資

狗根本擺明唔跟制度做野而且0後果
你檢討個制度點改有乜用

又浪費納稅人d錢

認真唔明，當時暫緩又係咁依家又係咁
都知自己衰嘢要做野認低威
點解做既野永遠都要比一半
明知條例衰左，都要停架啦
但就凈係比暫緩唔肯撤回
明知要搞個委員會交下報告
但就死都唔肯用調查，要用檢討
好似d細路仔咁
你叫佢做乜野，佢就係唔肯做
或者凈係做一半
呢個政府到底乜撚野心態？

成立收皮委員會直接啲

係咪安排啲落選保皇狗做委員

呢個政府只係中共代理人

林鄭就係想參考英國個暴動委員會，做個所謂檢討委員會整所謂研究，研究結果大家都估到，之後就可以大規模出惡法，例如23條、辱警罪等

其實佢地扮傻扮唔知又真係幾認真咁扮

人地特區政府係有陰謀，唔係傻

on9

對事不對人，咁有乜撚用？
你叫律政司都對事不對人呀？全部手足撤控啦？

屌你老母啦

叫林奠買塊鏡咪得囉

對事啊！咁相信成支警賊應該可以全部入獄嘅啦尤其個班畜龍同埋green object.柒宗，你收皮啦，連個PC仔影張相都可以兇到你，有撚用咩你

無傳召權，咁同山埋門寫FYP有咩分別
啲證人黎就黎，唔黎就唔黎
你呢份野最終邊個都呃唔撚到

垃圾

因為調查要對人又對事，佢要包庇住班狗，所以佢死都唔會肯

推

全部搵晒自己友，邊洗傳召權

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

唔駛籌備 我都知結論啦
教育有問題 要加強家長監管 推國民教育
土地房屋問題
社會向上流動問題
警力不足 要增加警隊資源

政制問題？警暴問題？警察監管問題？0隻字

政制問題就係”所謂一國兩制” 要更加著重一國, 要立23條

特區政府唔會做對自己不利嘅檢討

又係到玩語言藝術 成班垃圾狗官

唔係語言藝術，係大清算要黎啦

香港金總終於接受網上會員申請啦

講左唔查黑警 完 繼續抗爭

一個事先講明一定唔會包括討論警察問題既委員會
同人講對事不對人 人唔笑

檢討點解推唔到送中條例 乘機再推國民教育同資訊管制

根本67暴動先係暴動，係左仔搞鳩香港

依家係政府問題

依家中美角力
政府厄香港人睇無用
厄到歐美先講啦

aggre

晒9氣
想魚目渾珠

冇傳召權，即係假調查

完全談不上收唔收貨
呢個檢討會係要黎俾港共內部用黎打飛機用
同我地抗爭既野一d關係都拉唔上

就好似你入紙向老婆申請買部新車
然後你老婆就話要同佢d姊妹開個檢討會
研究下係唔係餵錯左咩俾你食食到懵撚左
差唔多咁上下既情況

對事不對人但所有嘢都係因人而起，咁即係點？

冇傳召權 ? 咁同監警會有乜分別 ?

點會認自己做錯 一定左賴右賴

是咪放晒落選區議員入去？

其實邊個諗呢個名？你幾時會檢討？做錯嘢咪會囉，即係而家認自己做錯但無人要負責，淨係檢討就得，問責制？
重要講明唔查黑警，呢個政府係咪真係咁想攬炒？

收皮啦